有冇人認得依種咩花嚟

係公園入面見到，隻味好特別好香好舒服
忍唔住摘咗落嚟
有冇人知隻花叫咩名 可能買番去種

公園嚴禁摘花！

對唔住..不過真係好香忍唔到手

茉莉花，夏天開。

唔怪得陣味咁熟

你岩先上面落黎?

冇公德心

樓主00後？